點解啲醫生要堆晒喺中環捱貴租？

請啲女淫啲

大公司醫療會搵佢地做囉on9

轉晒比病人

唔通暱埋係屋村醫窮人咩？做得醫生，有能力都想搵多啲啦。

方便lunchtime 去富士咋

中環多d專科

近番港島D醫院嘛

中環有無平醫生睇？

有錢人全部有買保險，點計都多啲生意，大鑊病先推返你俾政府

樓主啲死窮狗點會識。，，，